覺唔覺楊明收咗恆馳錢特登自炒等特區政府有藉口制裁外國車以後香港人只可以揸恒馳出街

世事俾你睇通一切